[我個Google Map痴咗線]

有冇大神可以拯救下我 我個google map唔知咩事出咗d奇怪數字，遲d去旅行要用 求救

係你唔識睇

你刪咗去程回程地點我點樣幫你check呀
想睇下自己部機係咪出一樣結果都唔得

美國車？
AT&T

女人天生唔識睇地圖好平常事

無知

例子例子，頭先求其pin咗個地方

唔係路線number咩

平時係出巴士number架wr

我都係出一樣嘅嘢

唔知你覺得邊道有問題其實

個嘢壞咗

呢條線suppose係搭1號巴士但唔知點解出咗呢個number

佢個嘢壞咗用moovit啦

美國人？

都係上黎睇下有冇人知有冇得救😂